% Test

%Title
\def\title#1{\gdef\@title{#1}\gdef\THETITLE{#1}}

%First Col First Text
\newcommand\stdName[1]{\renewcommand\@stdName{#1}}                                                                                                                              
\newcommand\@stdName{}
\newcommand\advName[1]{\renewcommand\@advName{#1}}                                                                                                                              
\newcommand\@advName{}

%First Col Second Text
\newcommand\stdNumber[1]{\renewcommand\@stdNumber{#1}}                                                                                                                              
\newcommand\@stdNumber{}
\newcommand\advNumber[1]{\renewcommand\@advNumber{#1}}                                                                                                                              
\newcommand\@advNumber{}

%Content
\usepackage{xparse}

\newcommand{\task}[2]{%
	\TASK{%
		\begin{minipage}{13cm}
				\vspace{0.5cm}#1\vspace{0.5cm}
		\end{minipage}
    }{#2}
}
\newcommand{\TASK}[2]{                                                          
     & #1 & #2 Pkt. \\
}

\newcommand\advContent[1]{\renewcommand\@adv{#1}}
\newcommand\@adv{}

\newcommand\stdContent[1]{\renewcommand\@std{#1}}
\newcommand\@std{}


%Table
\usepackage{expl3}
\ExplSyntaxOn
\cs_new_eq:NN \Repeat \prg_replicate:nn
\ExplSyntaxOff

\usepackage{nicematrix}

\NewDocumentCommand{\maketest}{O{empty}}{%
\begin{table}[htbp]
		%\centering
		\begin{NiceTabular}{*{1}{p{0.5cm}}*{1}{p{13cm}}*{1}{p{1cm}}}[hvlines]
		
		\Block[l]{2-*}<\Large>{\THETITLE}\\ & \\
		
		\Block{\@stdNumber-1}{\rotate \@stdName} 
		\@std%\Repeat{\@stdNumber}{ & Welt & 2pt\\}
		
		\Block{\@advNumber-1}{\rotate \@advName} 
		\@adv%\Repeat{\@advNumber}{ & Welt & 2pt\\}
\end{NiceTabular}

\end{table}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Titlepage

\usepackage{stackengine}
\newcommand\xrowht[2][0]{\addstackgap[.5\dimexpr#2\relax]{\vphantom{#1}}}

\renewcommand\maketitle{
    \begin{center}
        \begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|} 
            \hline\xrowht{20pt}
            \Large\textbf{\@title} & Name:\\
            \cline{2-2}\xrowht{20pt}
            \normalsize\@subtitle &Datum: \\
            \hline
        \end{tabularx}
    \end{center}
}

% Headers and Footers
\usepackage{fancyhdr}

\newcommand\fach[1]{\renewcommand\@fach{#1}}
\newcommand\@fach{}

\fancypagestyle{worksheet}{
    \renewcommand{\headheight}{30pt}
    \renewcommand{\headsep}{1cm}
    \fancyhf{}
    \fancyhead[L]{\@title{}}
    \fancyhead[C]{\@fach}
    \fancyhead[R]{\thepage}
}

% Headings
\newcommand\Section[1]{\Large\section*{#1}\Huge}
%\newcommand\Section*[1]{\Large\section*{#1}\Huge}

\newcommand\Subsection[1]{\Large\subsection*{#1}\Huge}
%\newcommand\Subsection*[1]{\Large\subsection*{#1}\Huge}

\newcommand\Subsubsection[1]{\Large\subsubsection*{#1}\Huge}
%\newcommand\Subsubsection*[1]{\Large\subsubsection*{#1}\Huge}

% Um beschreibbare Linien zu erzeugen \notes[add. vertical space]{number lines}{width}
\usepackage{pgffor, ifthen}

\newcommand\notetitle[1]{\renewcommand\@notetitle{#1}}
\newcommand\@notetitle{}

\newcommand{\notes}[3][\empty]{
    \noindent \@notetitle\vspace{10pt}\\
    \foreach \n in {1,...,#2}{
        \ifthenelse{\equal{#1}{\empty}}
            {\rule{#3}{0.5pt}\\}
            {\rule{#3}{0.5pt}\vspace{#1}\\}
        }
}

% Text in mehreren Spalten schreiben
\usepackage{multicol}
%\begin{multicols}{# Spalten}
%[ Text über alle Spalten (z.B. Überschrift etc.)]
% Text in Spalten
%\end{multicols}

% Fonts
\usepackage{fontspec}

% Arial
%\setmainfont{Arial}
%\setsansfont{Arial}
%\setmonofont{Arial}

% Comic Sans MS
%\setmainfont{Comic Sans MS}
%\setsansfont{Comic Sans MS}
%\setmonofont{Comic Sans MS}

% Deutschschweizer Basisschrift
\setmainfont{DCH-Basisschrift.otf}[
Path = /home/azure/.fonts/,
BoldFont = DCH-Basisschrift-Bold.otf]
\setsansfont{DCH-Basisschrift.otf}[
Path = /home/azure/.fonts/]
\setmonofont{DCH-Basisschrift.otf}[
Path = /home/azure/.fonts/]

% Mathematical equations
\newcommand{\eq}[1]{
	\noindent \raggedleft #1 \raggedleft \rule{1.5cm}{0.5pt}\\ \vspace{1cm}}

% Line with picture
\newcommand{\picline}[2][phsg.png]{
    \raggedright  #2 \\
    \vspace{1cm} \raggedleft \includegraphics[width=.075\textwidth]{./source/images/#1} \rule{.9\textwidth}{0.5pt}\\ \vspace{0.5cm}}

% Boxes around Text

\usepackage{setspace}
\usepackage{tcolorbox}

\usepackage{color}                                                                                                                                                                      
\usepackage{collectbox}
  
\newcommand{\framedbox}{%
     \collectbox{%
         \setlength{\fboxsep}{1pt}%
         \fbox{\BOXCONTENT}%
     }%
}
\newcommand{\mybox}[2]{%
     \framedbox{#1}\textsuperscript{#2}%
}
  
\newcommand{\wbox}[2]{%
     \framedbox{
         \textcolor{white}{#1}%
     }\textsuperscript{#2}%
}


